面對要脅 只得一個方法

就係要增加曝光率 搵議員、傳媒、使館之類 一定要有咁大搞咁大
仲要用盡一切方法留低證據 交比除親人外信得過嘅人
我講緊嘅唔淨止關乎肇事者 而係所有間接嘅知情人士都一樣 即使目前仲未受到威脅 都要有以上準備

事實上你被要脅果一刻 就已經等於死咗 包括你屋企人

無論你幾乖幾聽話 中共事後一定會清算你地 因為死人最能保守秘密 依樣大家都應該好清楚

風聲過後 你嘅價值就會隨之而失去
更容易落手 到時先爆料都無用了

依家個環境有幾咁黑暗大家都好清楚

我想表達嘅就係 我地每一個人都唔應該心存僥倖
覺得你唔會關事 因為中共殺錯人都無所謂

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可